正評 事實上人係受軟唔受硬 嘅人姐係同勇武割？

照你地咁講姐係唔work wor
係未最好同CCP坐底慢慢吹
日日就政總唱歌
上網打下卡，叫幾句口號
之後一邊話自己黃一邊食海底撈飲喜茶？

一陣食返個美心
買返杯喜茶

你班仆街係到割

負評啲人係點解？

我地應該跪低求政府同藍絲
應該好似2014咁三步一跪，因為人係受軟唔受硬
大家一齊去藍店到跪低求佢地唔好食
求政府比民主我地
美國應該求中國唔好再偷技術

中共受軟唔受硬

醒啦，受軟唔受硬依招同絕食一樣
只對你老母有用嫁咋

題外話有啲人係要令支持自己嘅人離開自己
換取其他唔支持自己嘅人支持自己

原來做鍵戰先係最work

都成7個月仲講受軟唔受硬
計我話一齊唱歌
用愛與和平擊穿水車裝甲車

大技黎

推

根本就唔關受軟定硬事
事實就係好多連登仔仲食緊黑龍江米 福喜肉同蟲

喺香港生活咁耐
都知香港人係要屌同震撼教育
乜撚受軟唔受硬？

藍屍新風向？